如果開一間力威精品店應該賣啲咩

1. 胡語錄
2. 力威figure
3.

師兄條牛

袋底泥

掙扎

胡力威掙扎套裝

力威牌底褲

三國志pc game